諗諗下下屆立法會都係制裁唔到建制狗

因為所有反政府嘅參選人士都會被DQ
到時仲會唔會有咁多人出黎呢？

老老柒柒
幾多人因為送中影響佢搵錢先出黎反送中
其他議題乜嘢真普選就採你有味
你睇下612得番幾多人出就睇到香港人露哂底

對於香港嘅民主之路我仍然係憂心重重